Lạnh quá!
Trong này hơi tối nhỉ?
Bật tivi xem có gì nào, và tắt hộ cái điện trong bếp với.
Bật giùm cái quạt trần phòng khách lầu 1 nhà Đức ở Gò Vấp với.
Phòng hơi lạnh, tăng nhiệt độ lên tí.
Quên tắt đèn phòng ngủ rồi.
Cái tủ lạnh tầng trệt trong bếp đang rò điện nên đóng công ổ cắm nó lại đi.
Mở rèm cửa tất cả phòng ngủ nào.
Trời nay mát nên bật quạt được rồi.
Bật hết điện hành lang lầu 3 nhà Hà Nội.
Đóng cầu giao của nhà ở Hồ Chí Minh.
Tắt điện phòng ngủ.
Tắt điện phòng ngủ hiện tại.
Tắt điện phòng bếp.
Tắt điện nhà vệ sinh.
Tắt điện lầu 2.
Tắt điện phòng khách.
Tắt tất cả thiết bị điện.
Tắt hết điện phòng ngủ trừ quạt ra.
Giảm sáng phòng khách đi.
Bật các thiết bị điện phòng khách nào.
Mở hết camera trừ camera số 3 nhà số 1 với.
Mở camera số 1 ở nhà số 1 với.
Tăng nhiệt độ máy lạnh đi nóng quá.
5 phút nữa mở giùm cái tivi Samsung phòng khách lầu 2 nha.
Đừng tắt cái đèn chùm phòng ngủ.
Mở cái đèn tầng hầm đi.
Đừng tắt quạt treo tường, tắt cái quạt trần đi.
Bật cái tivi 2 lầu 1 và tắt cái tivi 1 lầu 2 đi.
Bật cái điều hòa không khí lầu 2 nhà Hồ Chí Minh với.
Đừng mở ổ cắm tivi phòng khách nha.
1 tiếng nữa tắt ổ cắm bình nóng lạnh

